[telegram]猜謎語，同時事有關

歡迎各位關心時事嘅巴絲打入谷

被打中眼精嘅示威者係被何物擊中
入左谷即刻擺低答案

否則有可能被視為閒置，而被移除

要激發大家對時事嘅興趣

比啲好奇心

巴絲打要了解時事才會愛講

好鬼

愛港，垃圾voice typing

條link唔記得加密

咪撚亂入，拉

咪屈你有興趣tg inbox me 比張student id 你

兄弟爬山各有各做